舊事物充斥熱狗內 一呼一吸都有益

舊事物充斥熱狗內 一呼一吸都有益
床邊有泰 廳有滿 進出於腦海
寂寞充斥法子內 抑鬱吸入來
五區公投 吸進你會沾濕眼袋

寂寞充斥法子內 抑鬱吸入來

床邊有泰 廳有滿 呢句=浪奔浪流level

多謝！

得一句精

完全唔係牙賓嗰班...

咩教會

佢今日生日 定比下面...

樓主今日壽星 屌打N賓。。

推

拉

床邊有泰
泰狗係鴨黎？

咪𠹌侮辱我地主席